香港人真係冇用

100萬人遊行，唔影響你返工就出黎
咁叫盡左力？

香港去到endgame既地步啦
如果有十分一人肯返少一日工
出黎幫手會好唔同
仲有我特別強調係政府做野既人
你地幾錢人工一個月？
條例通過左比你賺到錢又點？
你想係之後既香港生活咩？
如果條例通過左，你哋就係幫兇

100萬人入面一定有好多係打政府工
假如連政府工既人都咁巧合sick leave守護香港，癱瘓政府，齊心一致，一定有轉機
不過算啦，我都灰灰地
香港人只可以埋怨自己為錢，斷送左香港
比著係外國，好多人會放棄工作
守護公義

利申：準備好移民，但11，12號仍然會會出黎。各位CD rom同鍵盤戰士你地覺唔覺得羞恥？